今晚太子，班狗再玩6分鐘快速包抄戰術，你會點走？

你見和理非走緊嘅時候，開始冇人數優勢，要即時現場傾行動方向！
轉場？撤？

舊撤退路線一定會被block
你要練習「快速轉裝變街坊」，喺暫時安全地點要30秒內完成

黑警開始玩假活動誘捕 + 快速包抄，勇武新增人口追唔上，勇武手捉少一個就少一個，大家小心

警犬包圍網預想圖

Anyway，大家一定要時時刻刻諗清楚行動目的，多一秒唔知做乜好就會行行企企，就會多一秒危險

有巴打3個月前好有心咁寫咗檢討post，係時候重溫一下：

首要目標︰先訂立行動目的
今日出黎係正面衝擊 / 遊擊 / 和平散

警告各位行動組成員：切勿對外透露行動細節

拉

都係嗰句，唔知做乜嘅擺完花好散

#公眾安全情報 #民防安全地圖 #旺角

警方於旺角警署附近的「布袋陣」戰略

‼️只適用於旺角警署附近的小型衝突。警方應對亞皆老街十字路口的衝突時，需要的警力及包抄的位置完全是另一回事。‼️

⚠️警方最先會由彌敦道、遊樂場道交界向旺角推進。或直接於旺角警署正門衝出，由彌敦道、太子道西交界開始推進；
⚠️此時，警力經常會於旺角道或亞皆老街增援，沿彌敦道向太子推進。兩道防線通常會於始創中心或旺角道天橋會合；
⚠️警方亦有可能以基榮小學作據點，沿荔枝角道進入彌敦道追捕民眾；
⚠️警方經常會進入內街追捕民眾，包括：西洋菜南街、通菜街、洗衣街、砵蘭街、上海街。內街追捕沒有特定規律，但可肯定旺角一帶增援的警力會配合包抄；
⚠️旺角警署比較喜歡使用防暴子彈，原因不明。

‼️警方近日依賴警車快速推進並追捕民眾，氣象巴打認為未有應對方法。
請謹記：當警車出現在你視線範圍內，代表布袋陣已完成。請密切留意不同頻道，預早安排撤離路線，不要單憑直覺逃至自以為安全的地方。

推完再睇
好文

番屋企 狗散再聚（須街坊哨樓上報料同fc）

幫手推

如果太子無乜鋪頭開 大家唔好戀戰

今晚：拉100個，警察開直播笑鳩香港人垃圾，香港人係下面留言話警察死全家，警察再話今晚邊個想被跳樓？成班冇聲出。然後星期五又翻工。坐等人人權法到來

默哀完就走 係咁簡單
咪撚再圍狗屋

推

唔走 會還拖

唔好圍狗屋
邊個叫都唔好聽
唔好懶有義氣留底
唔好懶有同情心

唔好哂時間同藍屍引戰狗嘈交

唉，國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
今次仲貼戰術資訊想洗底，扮無事。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

越共mode
扮市民 上行人路

今日講就2個重點，於是事先張揚重兵布防，記住係2個區呀!!

好文
大家小心
提高警覺